「防走資」 【Emily】憂擾亂金融中心 張華峰倡規管「亂提款」

【明報專訊】反修例運動遍地開花，示威者用唔同方法要政府回應訴求，包括從經濟方面入手，想去癱瘓銀行體系，好似撳錢、將港紙轉成外幣、取消中資銀行戶口咁。金融服務界議員、經民聯張華峰（肥老闆）噚日去咗同特首林鄭月娥見面講《施政報告》建議，佢同林太講有好多人不切實際，號召市民去提款，想擾亂香港金融中心，佢反映𠵱家無法例規管，建議政府考慮提出措施去堵塞呢啲漏洞。不過，肥老闆無提具體建議，唔通係唔畀人撳錢？

稱金融界憂深圳「先行區」威脅

肥老闆話近期社會示威演變成暴力衝擊，特別喺機場嗰次，簡直令金融中心失色。佢話希望盡快恢復平靜，而本港金融界擔心中央日前公布深圳會成為「先行示範區」，會同香港金融中心競爭，但佢覺得短期內仍然要借助香港嘅法律、資金、資訊流動，希望特首繼續爭取盡快實施「南向通」、將上海創科板納入「滬股通」。

香港 bye bye

香港資本管制 start

各位打工仔，月尾出糧喇，夠鐘：

1。Cut藍絲父母家用
2。撳錢唱美金
3。mpf股票撤中資

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？